新鴻基所作所為令人痛心

in@shkp.com
37665787

新鴻基咁樣背後中傷警察 令公司承擔不必要公司風險

Push

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

負乜鬼評

新鴻基 定 啟勝問題

啟勝係新鴻基全資子公司

新鴻基旗下既子公司都係俾狗做
6日
奴工假
7日al
有啲仲要超長工時

要投訴

仲成日屌鳩啲租客
我屌你老母
成日搞埋啲promotion 逼人揾啲野賤賣
唔撚洗本嫁
你估我係賣薯條呀

努力send

許仕仁新地
點解仲有人覺得新地係好

一齊開會

買一股